Eapp根本係用黎呃錢既垃圾

好似有得比你排科，但其實除左放第一果科其他都唔會有offer 唔知整咁多行做咩
仲要Walk in有offer既機率遠遠比eapp報既高
唔同院校又要收費，咁又呃左人幾百蚊
根本walk in係完全可以取代依個垃圾系統

利申 冇報 只係身邊好多fd用左但冇offer，再walk in去點知in都唔洗in就比offer你

On9 比150蚊報定放榜直接去唔洗同你迫囉

根本asso就大把位唔洗第一日去都得
個個都驚冇offer又成
其實第二日已經開始冇咩人
就算最後幾日去都照比offer

有d傻仔用eapp又擺錯科又成，結果又咪要花多次錢walk in

深感認同

eapp都可以無offer......
仲讀黎做乜撚野？

當年中學企硬唔報

我當年啲frd第一日十二點幾去報hkcc有啲科已經冇哂位(講緊係engine呢啲間間都有嘅科)
熱門啲嘅Health studies亦都一早滿哂
Ive幼教係十點幾截哂 唔一早去eapp報定邊有位
係你地今年少咗考生啫 之前嗰幾屆唔報定eapp嘅人就真係笨柒
比少少錢 放榜嗰日唔洗周圍奔波 有咩唔好
同埋真係有咁多人會填錯咩